[民建聯斬人]林琳：有人因意見不合，就喺街上打人，咁樣幸福咩？

原來打人唔岩，所以轉為斬人